突出的短板

理解唔到嘅蝗語

有冇
凹陷的長板
公園的搖搖板
日本的大阪
XX的洗衣板

匪語完全反映成個國家文化有幾低落